醫護罷工係有佢哋嘅需要

醫護罷工係性命攸關嘅事，有冇人撐都唔應該係呢種情況下攞條命嚟較飛。出面宜家有人話叫黃店罷工罷市撐，香港人罷唔到工就大家都知，你如果將香港人罷工罷市同醫護罷工串埋一齊講，同轉個圈拱班醫護上前線去死有咩分別？

醫護嘅手足就算無人撐自己都要為命仔打算，零三年有一批醫護都係犧牲自己去為政府反應遲緩同失誤埋單，嗰陣時人人都話唔會令佢哋白白犧牲，香港人會吸取教訓，又會點點點點；二零一九年十二月尾發生咩事大家都有眼見，拖到二零二零年一月大家又係有啲咩反應，結果發生左啲咩事？

希望咁多位醫護手足考慮一下自身，亦唔好幻想自己嘅無私可以啟發到、感動任何人，之前已經有事例證明過了

推

自推